【正視聽】總辭係得，但要通過民主派公投之後決定！

佢哋始終都係民選議員，冇可能違背選民意見“自己”作決定。
正確做法點呢？係應該以公投嘅形式交返比民眾去決定 e.g初選系統

結果如果係支持總辭嘅話，變相更加肯定呢個議會係一個非法嘅議會，咁就可以令國際上知道呢個議會係非法

但如果唔係有民眾去決定支持佢哋總辭嘅話咁會變相佢哋係“自我放棄”咗民意授權入去議會發聲

如果你話最後結果係唔支持總辭嘅話
我會話比你哋聽你哋應該要相信我哋自己

如果有更好意見 可以討論

支持公投

總辭交翻俾民眾決定

如果公投當中佢拉人 重好 送子彈俾國際

推

做4年零第一日已經冇mandate

點解冇？

又子彈，都話爆咗幾個倉啦，d子彈用唔晒

同意

就算要突顯冇 都要公投話俾國際聽

你自我決定嘅話港共只會話你自我放棄議席

愈多愈好 又可以拆佢呢台戲 可樂而不為？

公投好呀

支持公投
一定要班人面對選民

好似上次咁

好似初選咁先算有民意授權

根本個還權於民就得 你哋泛民重苦惱啲乜？

[正視聽] 我哋要如期選舉 唔係續任一年

共和黨Solomon Yue:
- 泛民現在總辭, 效果只是會令一些網民感覺良好, 但實際上是自行放棄抗爭機會.
- 香港人要記住: You could beat your enemy in her own game via passive resistance. (以其人之道還治其人之身)

冇錯公投總辭之後係要求如期選舉

搞公投
大家一齊出嚟debate and vote

其實每個區辦做票站
搵一日投票公投咪得囉
洗乜嘈咁耐

咪撚就係 究竟泛民重度緊乜

已經有經驗有platform
只係差有冇noise同有冇決心

比返香港人決定

最尾係睇泛民肯唔肯展現民意

推呀！

再推！

GCHI公投

一切交翻俾民眾決定

辭

做多一年先俾選舉主任DQ

做多一年？唔合法議會做多一年？佢哋自己諗下合唔合理

民意授權嘅總辭就可以加速美國制裁建制

支持公投真係想知民意係點

同埋唔知奶共派想玩乜嘢

推啊！

之前又話唔俾 而家又叫人入

點都好有民意授權就一定拆到佢地台戲

推號

我們要把握每一個可以抗爭既戰場 絕不可放棄 假如自行放棄 原本既權力就會變曬讓俾共產黨

下下咁公投法好浪費資源
其實應該整個影子立法會
可能係一個20人的組織
全部人由一人一票選出

都得

Push

海外議會都係出路之一

其實可以搞場間接公投嘅。由所有泛民主派及本土派區議員、立法會議員、選舉委員會成員投暗票決定。
好處：花費少、都算有啲代表性（起碼投票者都係由支持反修例嘅選民選出）、政府較難阻止（我係私人地方搞場千幾人嘅投票，你入到我咩？）。
缺點：對比較早前嘅初選認受性低。

錢呢？唔同初選，無得當選舉開支問返政府攞。

咩叫「民主派公投」?邊個有份投?藍絲投唔投得?

坦白講而家總唔總辭都無所謂，已經唔係一個好主要既agenda
不過泛民選擇留既話就要展示出堅實意志，否則難以取信於其他抗爭派 (本土/ 自決)

錢絕對不是問題啦 眾籌一陣就搞掂

初選嗰陣你估冇藍絲投咩

呢個方案都可行 將佢哋內部嘅決定透明化搬上枱
再以選舉形式進行 但個認受性就真係好低

藍屍都會出黎投

點解有？

地區直選嗰啲你當唔係？

下😅！上次初選，眾籌都籌唔夠錢啦！

支持

攪選舉 黎炒左自己

推 用民主方式解決

佢哋唔係民意代表嚟嘅？

市民係要炒晒所有嘅議員 但奶共就不嬲唔順從民意就一定唔會聽㗎啦 但泛民唔係啦掛？

搵錢嚟當籍口咁咪轉上面個種形式嘅間接公投囉

Solomon Yue話唔好辭
唔使投 個佢

呢啲嘢交翻俾香港人決定好嗎？

藍絲廢老都係香港人
香港人政治智慧唔會高過俞懷松

如果藍絲支持總辭嘅話咁即係佢哋都認同呢議會係非法 要騎劫埋藍絲

公投嘅全名係「基於呢一年嘅立法會係非法議會而要作出杯葛行為發動總辭公投」

如果咁樣藍絲係咪會投？

所羅門唔支持呀嘛

俞懷松叫你唔好講港獨同撐加泰添

共：公投係分裂國家行為，違反國安法

G持公投

我投俾佢做代議仕 個mándate 係4年
依架第4到5年 佢有拎到市民授權咩

咁咪係囉 所以跟本唔應該繼續出任

聯署支持封殺微信同TikTok

公投啦!

咁on 9 都講得出
你唔叫建制派總辭？

照道理就建制派都要總辭杯葛 不過佢地唔會聽民意撚會肯咩

其實公投恆常化係好事，體驗直接民主。
黃店+區辦 已經夠做

反對泛民留任既人，問心有幾多個會真係會投泛民？我係泛民都唔會理你地啦，立法會議員只會為自己的選民負責，這昰現實，全世界如是

面對選民？嚟個公投嚟睇下點囉

定係攬撚住功能組別嘅選民咋？

支持公投決定

直選嗰d 泛民都一樣，只會對自己選民負責，公投係大事，成日用就變得冇意議，我個人覺得今次留任好少事，如果真要公投，我覺得下年參選時是否支持DQ主任定既準則更好